【旅行用品]何處買望遠鏡？

全能嘅連登巴絲打，想問下各位邊度有得賣望遠鏡？去過各大體育舖睇過，都話無賣望遠鏡 有無巴絲打知道港島邊度有得賣？

文具鋪先有

軍事用品店都應該有

Decathlon，或者鴨寮街大把

牧童遙指鴨寮街

鴨街好撚多次貨，去大間貴小小安全d

華強北

廣華個邊啲war game店
再唔係大型相機店都有

Leica Store

我記得永城有。不過係貴嘢嚟

點解你會走去體育用品店問

係都去相機鋪似樣啲